<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ein kostenloses und Open-Source 3D Echtzeit-Strategiespiel on Warzone 2100</title><link>https://wz2100.net/de/</link><description>Recent content in Ein kostenloses und Open-Source 3D Echtzeit-Strategiespiel on Warzone 2100</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wz2100.net/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Version 3.4.0 veröffentlicht</title><link>https://wz2100.net/de/news/version-3-4-0/</link><pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/de/news/version-3-4-0/</guid><description>Mit über 485 Commits seit der letzten Veröffentlichung ist es Zeit für 3.4.0!
3.4.0 Höhepunkte: Graphics and UI improvements, including: fade effect when starting games, smoother mouse rotation, smoother zooming, interpolate frames in animation, occlude terrain ambiently Add: Frontend &amp;ldquo;continue last save&amp;rdquo; option Add: Quicksave feature Add: Autosave feature Add: Way to change most game settings with the in-game pause menu Add: Shortcut to quit to main-menu after victory Add: T4 technology level where all research is completed Add: Randomization of game options button in skirmish/multiplayer games Add: Add support for changing map, game name, and hosting player&amp;rsquo;s name after already hosting Add: Configuration of OpenAL-HRTF mode Add: In-game notification widgets Add: Keybinding configuration for camera pan Add: Discord rich presence / join support Add: Unit / kill count gui feature Add: BoneCrusher!</description></item><item><title>Neue Internetseite veröffentlicht</title><link>https://wz2100.net/de/news/neue-internetseite-ver%C3%B6ffentlicht/</link><pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/de/news/neue-internetseite-ver%C3%B6ffentlicht/</guid><description>Warzone 2100 hat jetzt eine brandneue Internetseite, gestaltet von @past-due.
Möchtest Du helfen?
Melde Fehler auf der Internetseite Hilf uns, die Internetseite zu übersetzen</description></item><item><title>Vulkan, DirectX, &amp; Metal Unterstützung im Aufbau</title><link>https://wz2100.net/de/news/vulkan-directx-metal-im-aufbau/</link><pubDate>Sun, 26 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/de/news/vulkan-directx-metal-im-aufbau/</guid><description>Aufbauend auf der großartigen initialen gfx_api und Vulkan Arbeit durch @vlj testen wir nun mehrere Grafik-Backend-Unterstützungen (geplant zur Veröffentlichung mit Version 3.4.0):
OpenGL ES 3.0 / 2.0 Vulkan 1.0+ DirectX (via LibANGLE) (auf Windows) Dies ist zusätzlich zu der bestehenden Unterstützung für:
OpenGL 3.0+ Core Profile (Standard), OpenGL 2.1 Compatibility Profile Auf macOS, wird Vulkan durch MoltenVK unterstützt, was bedeutet, dass Warzone2100 jetzt auch auf Metal laufen kann.</description></item><item><title>Version 3.3.0 veröffentlicht</title><link>https://wz2100.net/de/news/version-3-3-0/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/de/news/version-3-3-0/</guid><description>Seit der letzten stabilen Veröffentlichung ist es drei Jahre her. Es gibt eine große Menge von Veränderungen in dieser Veröffentlichung im Vergleich zu 3.2.0. Diese Änderungen beinhalten:
Display / UI Skalierung Performance-Verbesserungen Wichtige Verbesserungen in der Kampagne Die Rückkehr der &amp;ldquo;secondary orders&amp;rdquo;, die in der vorherigen Version entfernt wurden Fix für das Schießen durch Wände Die Rückkehr von macOS Versionen und viele, viele andere Dinge Unten siehst Du die Liste der Änderungen im Vergleich zur vorherigen Beta-Version.</description></item><item><title>Archivierte Neuigkeiten</title><link>https://wz2100.net/de/news/%C3%A4ltere-neuigkeiten/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/de/news/%C3%A4ltere-neuigkeiten/</guid><description>Archivierte Veröffentlichungen und Ankündigungen findes Du im News &amp;amp; announcements Abschnitt des Forums.</description></item><item><title>Versionsüberprüfung</title><link>https://wz2100.net/de/versioncheck/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/de/versioncheck/</guid><description/></item><item><title>Webchat</title><link>https://wz2100.net/de/webchat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/de/webchat/</guid><description>Wenn Du Online-Spiele arrangieren willst oder eine kurze Frage hast möchtest Du vielleicht eine unserer Chat-Optionen nutzen:
Magst Du Discord? Trete dem offiziellen Discord Server von Warzone 2100 bei:
DU WURDEST EINGELADEN, EINEM SERVER BEIZUTRETEN Warzone 2100 Offizieller Server Beitreten Discord-Vorteile: Wähle Deinen Spitznamen, Anzeigen des Chat-Verlaufs, einfaches Chatten auf Mobilgeräten, (optional) abonnieren, um Ankündigungen von Neuerscheinungen, Sprach-Chats und mehr zu erhalten.</description></item></channel></rss>