<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Darmowa strategia czasu rzeczywistego na licencji Open Source on Warzone 2100</title><link>https://wz2100.net/pl/</link><description>Recent content in Darmowa strategia czasu rzeczywistego na licencji Open Source on Warzone 2100</description><generator>Hugo</generator><language>pl</language><atom:link href="https://wz2100.net/pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Czat internetowy</title><link>https://wz2100.net/pl/webchat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pl/webchat/</guid><description>Jeśli chcesz zorganizować grę online, lub zadać pytanie, możesz użyć jednej z poniższych opcji czatu:
Lubisz Discord? Dołącz do oficjalnego serwera Warzone 2100 na Discordzie:
ZOSTAŁEŚ ZAPROSZONY NA SERWER Warzone 2100 Oficjalny Serwer Dołącz Korzyści z Discorda: Wybierz swój nick, przeglądaj historię czatu, w łatwy sposób rozmawiaj na urządzeniach mobilnych, (opcjonalnie) subskrybuj, aby otrzymać powiadomienia o nowych wersjach, korzystaj z czatu głosowego i więcej.
Rejestracja na Dicordzie, czatowanie na serwerze, itd.</description></item><item><title>Sprawdź Wersję</title><link>https://wz2100.net/pl/versioncheck/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pl/versioncheck/</guid><description/></item><item><title>Wsparcie</title><link>https://wz2100.net/pl/support/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pl/support/</guid><description>Istnieje wiele różnych możliwości uzyskania pomocy lub wsparcia dla gry Warzone 2100.
Dokumentacja Wypróbuj samouczek w grze, aby nauczyć się podstaw Przeczytaj Przewodnik szybkiego startu Pomoc / Czat Poproś o pomoc za pośrednictwem Discorda / czatu internetowego Utwórz post na forum Utwórz dyskusje w GitHub Discussions Zgłaszanie błędów Najpierw przeszukaj istniejące zgłoszenia, aby upewnić się, że błąd nie został już zgłoszony Zgłoś nowy błąd otwierając nowy zgłoszenie na GitHub</description></item></channel></rss>