<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Um Jogo de Estratégia em Tempo Real de Código Aberto e Gratuito on Warzone 2100</title><link>https://wz2100.net/pt/</link><description>Recent content in Um Jogo de Estratégia em Tempo Real de Código Aberto e Gratuito on Warzone 2100</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 27 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wz2100.net/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Version 4.0.0-beta3 available</title><link>https://wz2100.net/pt/news/version-4-0-0-beta3/</link><pubDate>Sat, 27 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/news/version-4-0-0-beta3/</guid><description>The third beta release of 4.0.0, 4.0.0-beta3, is available for testing, with many bug fixes since beta1 &amp;amp; beta2. This is a very large release, and contains multiple changes. Please test it intensively so that we may soon push out the final 4.0.0.
It is available at the usual locations:
Download 4.0.0-beta3 from SourceForge Download 4.0.0-beta3 from GitHub Releases 4.0.0 General Highlights: New graphics backend support: New support for: Vulkan 1.</description></item><item><title>Version 4.0.0-beta2 available</title><link>https://wz2100.net/pt/news/version-4-0-0-beta2/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/news/version-4-0-0-beta2/</guid><description>The second beta release of 4.0.0, 4.0.0-beta2, is available for testing, with many bug fixes since beta1. This is a very large release, and contains multiple changes. Please test it intensively so that we may soon push out the final 4.0.0.
It is available at the usual locations:
Download 4.0.0-beta2 from SourceForge Download 4.0.0-beta2 from GitHub Releases 4.0.0 General Highlights: New graphics backend support: New support for: Vulkan 1.</description></item><item><title>Novo site lançado</title><link>https://wz2100.net/pt/news/novo-site-lan%C3%A7ado/</link><pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/news/novo-site-lan%C3%A7ado/</guid><description>O Warzone 2100 tem agora um novo website, criado por @past-due.
Quer ajudar?
Reportar Bugs no Site Ajude-nos a traduzir o site</description></item><item><title>Suporte de Vulkan, DirectX &amp; Metal em progresso</title><link>https://wz2100.net/pt/news/vulkan-directx-metal-andamento/</link><pubDate>Sun, 26 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/news/vulkan-directx-metal-andamento/</guid><description>Tendo como base o excelente trabalho feito por @vlj para gfx_api e no Vulkan, estamos agora a testar o suporte backend para várias API gráficas (previsão de lançamento na versão 3.4.0):
OpenGL ES 3.0 / 2.0 Vulkan 1.0+ DirectX (via LibANGLE) (no Windows) Isto vem em adição ao support já existente para:
OpenGL 3.0+ Core Profile (default), OpenGL 2.1 Compatibility Profile No macOS, o Vulkan é suportado por Molten VK, o que significa que o Warzone2100 é agora capaz de correr com o Metal.</description></item><item><title>Versão 3.3.0 lançada</title><link>https://wz2100.net/pt/news/vers%C3%A3o-3-3-0/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/news/vers%C3%A3o-3-3-0/</guid><description>Já se passaram três anos desde o lançamento da última versão estável. Há uma quantidade enorme de mudanças neste lançamento se compararmos com a versão 3.2.0. Estas mudanças incluem:
Escala do display / interface do usuário ajustável Melhorias no desempenho Grandes melhorias na campanha O regresso das ordens secundárias removidas na versão anterior Um fix para os tiros através das paredes O regresso das compilações para macOS e muitas, muitas outras coisas Below you can see the list of changes compared to the previous beta release: View the full 3.</description></item><item><title>Notícias Arquivadas</title><link>https://wz2100.net/pt/news/not%C3%ADcias-antigas/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/news/not%C3%ADcias-antigas/</guid><description>Para lançamentos e anúncios arquivados, por favor veja a secção News &amp;amp; announcements do fórum.</description></item><item><title/><link>https://wz2100.net/pt/afterinstall/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/afterinstall/</guid><description>The Warzone 2100 Project relies on donations from people like you to keep this great game running.
Money donated is used for:
Running costs such as hosting for multiplayer lobbies, autohoster, forums, and other infrastructure Continued maintenance and development Please Consider Donating In the interest of transparency, financial reports and transaction history are available publicly.
All donations are processed by Open Collective and the Open Source Collective (a registered 501(c)(6) non-profit in the United States).</description></item><item><title/><link>https://wz2100.net/pt/faq/general/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/faq/general/</guid><description/></item><item><title/><link>https://wz2100.net/pt/faq/multiplayer/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/faq/multiplayer/</guid><description/></item><item><title/><link>https://wz2100.net/pt/faq/troubleshooting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/faq/troubleshooting/</guid><description/></item><item><title>Verificação de Versão</title><link>https://wz2100.net/pt/versioncheck/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/versioncheck/</guid><description/></item><item><title>Webchat</title><link>https://wz2100.net/pt/webchat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/pt/webchat/</guid><description>Se quiser combinar jogos online, ou tiver uma questão rápida para perguntar, pode recorrer a uma das nossas opções de chat:
Usa o Discord? Junte-se ao servidor oficial do Warzone 2100 no Discord:
VOCÊ FOI CONVIDADO PARA SE JUNTAR A UM SERVIDOR Warzone 2100 Servidor Oficial Juntar-se Benefícios do Discord: Escolha o seu nickname, ver histórico de mensagens, conversar em dispositivos móveis, (opcionalmente) inscrever-se para receber avisos de novos lançamentos, chat de voz, e mais.</description></item></channel></rss>