<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Un jeu de stratégie en temps réel gratuit et open source on Warzone 2100</title><link>https://wz2100.net/fr/</link><description>Recent content in Un jeu de stratégie en temps réel gratuit et open source on Warzone 2100</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 27 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wz2100.net/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Version 4.0.0-beta3 available</title><link>https://wz2100.net/fr/news/version-4-0-0-beta3/</link><pubDate>Sat, 27 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/news/version-4-0-0-beta3/</guid><description>The third beta release of 4.0.0, 4.0.0-beta3, is available for testing, with many bug fixes since beta1 &amp;amp; beta2. This is a very large release, and contains multiple changes. Please test it intensively so that we may soon push out the final 4.0.0.
It is available at the usual locations:
Download 4.0.0-beta3 from SourceForge Download 4.0.0-beta3 from GitHub Releases 4.0.0 General Highlights: New graphics backend support: New support for: Vulkan 1.</description></item><item><title>Version 4.0.0-beta2 available</title><link>https://wz2100.net/fr/news/version-4-0-0-beta2/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/news/version-4-0-0-beta2/</guid><description>The second beta release of 4.0.0, 4.0.0-beta2, is available for testing, with many bug fixes since beta1. This is a very large release, and contains multiple changes. Please test it intensively so that we may soon push out the final 4.0.0.
It is available at the usual locations:
Download 4.0.0-beta2 from SourceForge Download 4.0.0-beta2 from GitHub Releases 4.0.0 General Highlights: New graphics backend support: New support for: Vulkan 1.</description></item><item><title>Version 3.4.1 publiée</title><link>https://wz2100.net/fr/news/version-3-4-1/</link><pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/news/version-3-4-1/</guid><description>Avec l&amp;rsquo;aide de nombreux rapporteurs &amp;amp; contributeurs, nous sommes heureux d&amp;rsquo;annoncer la publication de la version 3.4.1, une version de correction de bugs.
Dont les correctifs pour:
Problèmes d&amp;rsquo;interface utilisateur Keymap par défaut Les raccourcis simples ne sont pas lancés lorsqu&amp;rsquo;une touche meta est maintenue enfoncée Bugs de la campagne Problèmes de compilation / compatibilité Problèmes de salon multijoueur Voir le journal complet des modifications de la version 3.</description></item><item><title>Version 3.4.0 publiée</title><link>https://wz2100.net/fr/news/version-3-4-0/</link><pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/news/version-3-4-0/</guid><description>Avec plus de 485 commits depuis la dernière version, il est temps de sortie la 3.4.0!
Eléments clés de la 3.4.0: Améliorations graphiques et de l&amp;rsquo;interface utilisateur, y compris: effet de fondu lors du démarrage des parties, rotation de la souris plus souple, zoom plus fluide, interpoler les images dans l&amp;rsquo;animation, occlusion du terrain en fonction de l&amp;rsquo;ambiance Ajout: option &amp;ldquo;continuer la dernière sauvegarde&amp;rdquo; Ajout: fonctionnalité de sauvegarde rapide Ajout: fonctionnalité de sauvegarde automatique Ajout: modification de la plupart des paramètres de jeu dans le menu de pause Ajout: raccourci pour retourner au menu principal après une victoire Ajout: niveau de technologie T4 où toutes les recherches sont terminées Ajout: création aléatoire des boutons d&amp;rsquo;options de jeu dans les parties escarmouches/multijoueur Ajout: ajouter la prise en charge du changement de carte, du nom du jeu et du nom de l&amp;rsquo;hôte après avoir lancement l&amp;rsquo;hébergement Ajout: configuration du mode OpenAL-HRTF Ajout: widgets de notification en jeu Ajout: configuration du raccourci clavier pour la caméra Ajout: présence améliorée et contact du support de Discord Ajout: fonctionnalité d&amp;rsquo;affichage du compteur des unités/morts Ajout: broyeur d&amp;rsquo;os!</description></item><item><title>Nouveau site web publié</title><link>https://wz2100.net/fr/news/nouveau-site-publi%C3%A9/</link><pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/news/nouveau-site-publi%C3%A9/</guid><description>Warzone 2100 a maintenant un tout nouveau site web, conçu par @past-due.
Vous souhaitez nous aider?
Signaler des bugs sur le site Web Aidez-nous à traduire le site Web</description></item><item><title>Version 3.3.0 publiée</title><link>https://wz2100.net/fr/news/version-3-3-0/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/news/version-3-3-0/</guid><description>Trois ans se sont écoulés depuis la dernière version stable. Il y a une énorme quantité de changements dans cette version par rapport à la version 3.2.0. Ces changements incluent:
Affichage / Mise à l&amp;rsquo;échelle de l&amp;rsquo;interface utilisateur Amélioration des performances Améliorations majeures des campagnes Le retour des ordres secondaires, supprimés dans la version précédente Correction des tirs à travers les murs Le retour des versions macOS et beaucoup, beaucoup d&amp;rsquo;autres choses Vous trouverez ci-dessous la liste des changements par rapport à la version bêta précédente.</description></item><item><title>Actualités archivées</title><link>https://wz2100.net/fr/news/older-news/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/news/older-news/</guid><description>Pour les versions et les annonces archivées, veuillez consulter la section Nouvelles &amp;amp; annonces des forums.</description></item><item><title>Chat Web</title><link>https://wz2100.net/fr/webchat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/webchat/</guid><description>Si vous voulez organiser des jeux en ligne ou si vous avez une question rapide à poser, vous pouvez utiliser l&amp;rsquo;une de nos options de chat:
Vous aimez Discord? Rejoignez le serveur Discord officiel Warzone 2100:
VOUS AVEZ ÉTÉ INVITÉ POUR REJOINDRE UN SERVEUR Warzone 2100 Serveur officiel Rejoindre Avantages Discord: Choisissez votre pseudo, affichez l&amp;rsquo;historique des discussions, discutez facilement sur les appareils mobiles, (éventuellement) abonnez-vous pour recevoir des annonces de nouvelles versions, chat vocal et plus encore.</description></item><item><title>Vérification de la version</title><link>https://wz2100.net/fr/versioncheck/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wz2100.net/fr/versioncheck/</guid><description/></item></channel></rss>